巴斯杜斯訓咗

week

N賓都係

on9完未

召喚成功

=.=

Weak=.=

Weak

all weak

...

what

whi